今日終於有第一個好消息

終於放飯啦

開心

去垃圾桶執

食二手飯多左人

同啲妹下妹下爭飯食

淡友?

我屌笑左

侵B咁多廢話既